覺唔覺得課email抵過課其他patreon好多

肉多咁多
又有特色 完全唔係典型港女身材
好似街市咁送多幾斤肉咁抵買

肥美

段斤計係抵到爛

Gay

段kg計，係

哦......物化女性

凱傑都課比啲妹妹？😳

我特登課嚟戒打飛機
而家身體好咗精神好咗，真係抵課